想問關於買樓程序

我上網見有人話落細訂張票抬頭係業主，又有人話應該寫俾對方／自己既律師樓
但我想問，如果傾好哂，簽臨約應該雙方都未有律師嫁？ 唔通即刻call 埋律師來先開票？

假如係抬頭寫業主會唔會唔安全？ 同埋細訂通常係咪好快就會過數？

新手

咪on9 呀，一定指明交俾律師樓做stakeholding，直接交俾對方對你毫無好處

你要有臨時買賣合約,另外你亦可先查冊,證明對方係真業主,其實好多程序自己可以搞唔一定搵代理或經律師

咁係咪一簽完臨約就馬上搵律師樓俾細訂？

between, 簽臨約既法律效力同簽正式果份係一樣，唔好以為臨時就真係臨時咁簡單，最穩陣就同步委託律師樓跟埋份臨約，同aa 講大細訂做stake-holding

一定經律師樓，基本簽臨約時已即時搵埋律師樓

我反而係擔心個訂應該點俾，程序上當然都想搵律師搞

假設我廢事煩，用aa介紹既律師樓，咁俾細訂應該係點俾？

其實我之前層樓轉名，我都有個熟既律師樓
假如我睇中左層樓，我係咪首先簽左臨約先，然後打電話同律師樓講聲先

律師會來，陪我一齊簽臨約
定係簽完臨約，拎埋份臨約去律師樓？

你簽臨約前搵定心水律師樓，問完價大既傾左價錢，同埋了解對方係咪銀行既認可律師樓，之後佢地會提你點寫張票，都係果句，直接問律師樓拎專業意見

業主會提供佢相熟律師樓，我係經agent 簽臨約，同業主一齊簽

點樣先知係咪銀行認可律師樓

咁可以寫自己律師樓既名嗎？

寫業主律師樓，因爲律師樓唔會食你錢，業主有機食你錢玩失蹤

其實我就係擔心呢樣，但唔明簽臨約果時，業主冇律師樓既話，我點開票

唔會無架，你直接同佢簽定經aa先？

你AA無同你講清楚咩??換左個AA啦~咁簡單既事都俾唔到信心你~仲俾張單佢賺??

留名學嘢

其實我未買嫁，不過聽日我帶埋票簿去
所以想問定

真心唔洗驚,對住AA要不恥下問~三更半夜都要問清楚!!好L多AA都係得眼耳口鼻,無帶腦番工架,問到你熟過佢為止,佢賺你果1%包麻架.